# Nacitajte data zo suboru a vypiste do konzoly

## Implementujte triedu FileParser na 3 rozne sposoby

- pomocou java.io.FileReader
- pomocou java.util.Scanner
- pomocou 3rd party library (npr. apache commons [http://commons.apache.org/proper/commons-io/description.html])
- ktory sposob sa zda byt najvyhodnejsi? 
- Dajte jednotlive vety do List-u.
- vytvorte JUnit test